是日晚餐

炒得都算係咁

茶記食到粒粒散開嘅炒飯已經唔差啦

可能新開無耐,有heart d
又無乜人,慢慢做

西炒飯？

鹹魚雞粒
可能燈光問題
其實個飯幾金黃

幾大碟

超大
食唔曬

真係幾金黃又爽身粒粒分明

好肚餓

以前好鍾意食鹹魚雞粒炒飯
但而家好多地方都炒得唔夠香

無錯

俾我就唔夠食

呢間都係稍嫌唔夠鑊氣
不過整體都ok

咁L勁

咁大食

成日食完正餐 都要搵小食填飽少少

肥仔

好撚大碟喎

好似人地1234BB咁癡心情長劍咁， 可以樣樣野都為晒吉野妹去做， 咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人去食野囉！

咁你就錯
我好fit 只係鍾意食

佢恰me

中出兄

hello